香港係咪已經準入緊急狀態？

好似無政府狀態咁？
由班黑警橫行無忌？

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

呢啲時候先係推翻暴政嘅時候
唔好理咁多 一鼓作氣！

軍政府係時候帶領香港人獨立

今日睇新聞見到一大班著住黑色背心寫住"警察" 字眼但無法出示委任證，同時又聲稱自己係警察既人打人喎，警察執行職務要有委任證架嘛

見到人冒警＋傷人係咪可以根據《刑事訴訟程序條例》第101（2）條，「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。」，然後行使公民拘捕權架

咁嚴重 4:00 會唔會又見記者？

老老實實 聽朝大部分人又係照返工
叫左幾次三罷個響應率唔高

暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力暴力